[有圖]我拔一顆牙石

黑色

牙石5係黑色5通白色?

我又無話有問題

你就臭

幾多年冇刷牙？好心學吓點刷牙啦

梳lo..